[有圖]落選港姐童銘欣有野同大家講喎

呢條臭閪應該3個月以黎訓著左
屌你老母咁豬閪樣都可以選港姐
唔撚怪得第一round就比人否啦
無腦到咁
仲話自己有responsibility speak it out
去外國讀屎片

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

快到

1

所以佢咪落選咯
衝9出黎博屌咩？

是但啦
港姐已經無人睇…仲要落選
比較有印象既已經要數到徐子珊

係美國讀完書返黎都柒下柒下咁

屌你老母仲問咁樣is that peaceful
612 721 831
仲有其他濫暴濫權佢食撚左
定係接緊客係張床到睇唔到

美佢老母咩？
慌死人哋唔知佢識幾句英文咁
用大陸腦諗西方民主？明顯佢讀個d屎片黎
我有足夠理由相信，佢係等緊CCTVB再用佢
所以無時無刻講緊d奶共野

喂啊, 大佬啊, 咪搞啦屌你老母

狗也不屌

睇cctvb都知佢垃撚圾
仲要打一大篇垃圾出黎
奶共扮中立

面油多到拎黎炒菜

仲有907塞輸精管

落選仲叫乜港姐
叫參賽者咋

推

咁既質素都選得
周街搵個都得啦

2

佢肯定未聽過美國獨立戰爭

屌 呢d識閪歷史咩
問下佢中國幾年成立都未必知

who？

成個我老母咁(年紀)，唔好扮後生去呃靚仔啦

吊 好心佢收返埋啦

咁撚大個人都無撚腦

奶共雞一隻

佢個張圖令我覺得示威者已經好peaceful黑暗文宣

who

外國人見到心諗：噴下漆，好小事啫

黑警亂咁掉tg唔叫影響人
講句野唔啱聽就鎖你48
咁唔叫破壞秩序
真係接客比人中出得多精蟲上腦唔識思考

屌 原來同路人黎

屌你老母呢d叫暴力
我諗佢真係未睇過以前革命係點

tvb我除左新聞真係無睇 6月開始我連新聞都無睇 開住部電視比我屋企隻貓睇

其實真係唔識佢唔使曲線捧佢喎

講還講

咁都叫曲線
直接屌緊佢啦 佢想上位咪比佢上囉
選得港姐都係想入娛樂圈入豪門姐

佢依d人啱哂cctvb喎

Hong Kong Free Press 今晚個 live 都好多呢d人, 當中不乏鬼婆鬼佬

自動退選啦

40歲咁既樣仲參選港姐屌你知唔知醜
不過依啲人都無廉恥架喇，連CCTVB高層都廢事要黎做私家雞

真係無撚腦
跟袁花啱晒

又係呂郭碧鳳中學
沙蛇升蛇應該同佢嘅啱傾

who??

生活係民主國家既人都可以吹奏極權國家係做乜撚野

P牌仔求下大家幫手搵下我大佬

中四走左去美國讀書番黎一副嘅得利益者嘅feel
抗爭就人地做你係身邊屌
到成功左就freeride

612果日佢接緊客 得閪閒睇電視咩

呢啲人喺WW2 會屌美國掉日本原子彈
戰爭，不等於可傷害無辜的平民

Don’t make stupid people famous

同沙sir同一間中學喎臭坑出臭草

爆多d聽下

有冇料爆

警察亂尻打人大鑊，定設施損毀大鑊d?

more more

Who the fuck is she
Know her mouse

去到日日食洋腸姐 你估真係讀書咩

犯法從來不是追求民主的本意
而是一種對抗極權暴政的手段

五大訴求 缺一不可

啱 當年日本皇軍都係打份工姐

咪同沙蛇中學同過班囉 升中四就過左美國啦離撚曬地

The society???
中學grammar都錯
睇黎隻落選雞真係讀屎片

篇文仲要用our police
有咩人依家會視班黑警係自己人？
大家都明

做藍絲都專業啲啦
攞張門口有噴漆嘅相話啲示威者做嘅野過份然後警察先要執法
我係外國人會覺得佢on9,噴個漆就要拉咁香港啲示威者都幾慘
傻閪，話你圖不達意呀，唔好以為打英文就好叻啦

落選但仍然想出名

本身屋企好撚有錢？

浸過幾年咸水 係高人一等架啦

樣衰都算，仲要心地唔好

If u has goodest English, hit Cantonese better la

昨天的因今天的果
唔理解過往呢三個月就算啦。。。。

呢條臭閪又係睇野睇一面
幫撚緊佢爭取民主可以屌返人轉頭
邊個真係破壞社會秩序都唔知

一定唔介意俾阿蛇輪住出精
辛苦哂

上面有講係同沙蛇同班
分分鐘打過frienmdly

本身住係觀塘裕民坊個頭 但之後就般左去西貢獨立屋 係知咁多
而家十足成副藍絲唔好搞亂香港嘅論調
仲要為黑警抱不平
叫佢自己落區食下棍同彈啦

比狗屌啦都係..

孫中山正暴徙

好7呀，屌你老味

依D冇人識既人
唔洗放上黎啦

咁佢有咩高見？
我好實際既，我依家要五大訴求

Who?

Lol

閱

搬得去獨立屋都明架啦
睇佢打既野都知藍屍啦
明明奶晒共又扮中立

小弟英文差 可唔可以問下點解錯

樓主唔好follow 啲豬閪啦

請大家善用不推文

無人會理香港小姐
大事大非前 選咩美？何況係tvb💩

人地send比我

有印象既係葉翠翠仔都生埋

哦

上年落選

樓主 你唔出post我直頭唔知呢個人存在過

請善用不推文功能

Goodest English btw

who?

抵撚死

落左選想俾tvb見到自己啫
今年搞成咁仲去選港姐，好打極有限喇

society 先係解香港呢個社會
the society 就團體啊 學校啊咁

落選港姐？
布景板黎

冇鼻樑 大細眼嘅面油怪

邊撚個 又係度搏上位

Stop making stupid people famous.
邊個都未撚知

平和示威俾政府ban左好耐啦
搭返時光機返黎先啦

“Police have to fight back”

Jesus Christ.

你係邊到學返黎...

The society of the United States is based on Western culture
真心想知邊個咁教你

仲邊有人睇咩港姐㗎
唔駛理佢
don't make stupid people famous

屌你男定女黎架

狗閪都係閪

哇屌，咁撚樣衰仲夠膽出黎獻醜

奶共做唔到港姐

見佢睇cctvb都知咩事啦，要R job呀？

又係睇cctvb食屎

I have no idea who she is

博入tvb？

有啲人雖則接受高等教育
但個人弱智依一點係無改變到
前因後果都無了解過

望完佢個樣都唔知邊個？

其實選港姐唔需要有腦，有波有樣就得所以就算第一名都唔一定有腦

外國讀書翻來先多人藍

原來女都可以精蟲上腦

dont make stupid people famous

我之前覺得佢可食用 之後見到呢個story就unfol左

睇多次最後果句

唔係掛 睇返d相好撚黑喎

以前屋企菲藉工人姐姐化完妝靚過佢

你咁重口味

don't make stupid people famous

正確

硬係有d人覺得眾人皆醉我獨醒 衡出黎話唔好比人利用顯示自己冇比利用 實情發生咩事都未清楚

臭雞

徐子珊

講還講唔好直接放相...至少寫返個慎入post返link啦

如果佢真係有friends around the world, 最好就真係唔好講呢D野, 失禮死人, 唔係話你唔岩, 係D鬼仔鬼妹點會唔支持香港人勇武抗爭, 除非佢指支那朋友

lag機幾個月

中學同沙蛇好撚fd架喎唔知有無比狗屌過呢

落選就連相都費事搵
得啦得啦佢話咩就咩啦

好撚樣衰

是但啦 呢啲人真係同港豬無乜分別

我屌啊

邊撚個嚟

講埋名都唔識佢

點解on9西成日都會為爆玻璃/打沒爆死物心痛

Who
呢d港豬死返去外國啦

佢言下之意，姐係我地對個社會咁，所以班狗就有權打人濫權？

我屌你個臭閪都嚴整臭我碌鳩，乜撚野合理化理由黎，我鬧咗你，你就可以打我？我畫下牆你就可以打我？
我整爛啲死物你就可以射盲人，打斷人手腳，打死人，強姦人？

你啲咁既垃圾連人都唔配做，學人講政治，翻外國做你既自由閪啦，忽然政治撚有咩資格批評

唔知政府起大白象工程
哂撚哂納稅人d錢既時候
條友有冇出過聲？

邊撚個 無人識佢

Who

外國讀書既 表示要割
佢無腦 唔代表我吔冇腦
影衰哂

Btw who?

笑L咗 收皮啦！

有班傻閪 自以為中立既好鍾意話示威者比人利用

邊撚個

奶共都比人foul
入廠大執個樣再出來啦
順便砌返個腦

被人利用
你連利用既價值都無

就係想r撈搏屌先衝出黎

賓賓？

美國舐共唐人街臭雞又扮ABC

邊撚個？

返支那做雞

究竟呂中有無出過正常人
又沙蛇 又黃學升 又呢條女
仲出咗個顏汶羽同馬䭿超

CCTVB

唔好幫佢出名啦

其實D二三線為左引人注意做D行為出黎...

你班連登仔而家米幫人增加爆光率咯

推 。

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

仲話要同全世界既朋友講示威者有幾暴力，
我怕外國人笑左出聲，咁就叫暴力？

d屌咪撚推埋d無撚聊嘅嘢啦

叫佢學下乜野係革命先啦

邊撚個黎 冇人識

藍絲多數無腦

不過好過中立撚

Dun make stupid famous

Who?
佢去外國咁樣講啲當地人應該笑鳩佢
對極權政府爭取自由向來係要激進手段
如果唔係以前啲人都唔使打仗搞革命
仲話去外國讀書 讀到離撚晒地

點解仲可以咁撚蠢

岩岩一dm鬧佢就比佢block

Sorry 借位

臭雞一定mon緊post
想同你講聲
加油 做雞要上位就要拎個閪出黎比人屌
你老母都反正係共雞 跟住生左你
又無腦又樣衰比人屌下閪好啦

佢知唔知fight back點解，有幾多差佬係俾示威者打過架

人地破壞死物，你就用槍打人個頭，呢個就你眼中嘅fair？

唔豬閪都唔選港姐啦

得千幾個followers就收收皮先啦
衝出嚟 仲要話比全世界聽你睇cctvb咁無知咁片面

那來的自信

豬閪

佢屋企係大陸有間廠
唔奶下共點會有生意

收皮啦仆街

大台最鍾意呢啲臭閪
重選肯定三甲之內

竹昇妹

不了

即係柒先至要去外國讀書呀嘛

屌 話係美國讀完書
跟住寫句”I’ve the responsibility”
基本語文能力都讀唔好
讀屎片

身材ok,個樣就

個個英文老師都係咁教
你個維基想表達啲咩

呂中又出一位精英

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

收皮啦無人識你啊臭雞

笨西一名

以前覺得個師姐幾好，而家不了

正一垃圾，幫佢出名

其實佢講得岩 蕭生都話要針對林鄭。
搞公共設施冇作用又會阻人

Dun make stupid ppl famous

乜水呀

呢隻妖獸唔止柒，直頭係on l 9

識佢老鼠咩
推下行動post啦
善用不推文回覆

其實而家已經無人話要和平示威好耐la

選完港姐就死左支那做野
選個時就話miss HK係夢想
咪又係想搵錢
收皮啦乜鳩都唔了解就屌示威者
得閒睇到CCTVB 就可以屌人
去美帝BU讀屎片都唔洗衝出黎柒既
返去奶共啦

乜而家仲有人會留意港姐

啲grammar 錯撚晒就咪打英文啦

美貌與智慧 兩樣都冇

冇人識佢啊

唔撚怪得啦

同林鄭一樣 對死物好有憐憫之心 對人比警察打到半死則予以強烈譴責

臭雞
完

講還講🤢

講緊港姐做咩無啦啦po個賓妹

美貌與智慧都無
難怪落選

佢自己都識講黑警打市民，自己又話要幫令一邊發聲，post幅塗鴉相，完全唔合邏輯。條友擺明係冇腦，以為用英文出post就高人一等。You’re cancelled, asshole. Next!

屌，食緊飯呀

呂中舊生要同佢割席🙂

邊撚個，冇人識佢
善用不推文 唔好俾條八婆make noise

倒果為因，弱智港女

佢好撚噁心

呢班人就算選中都唔撚係港姐，真嘅香港小姐係出面流緊汗抗緊爭為香港付出緊，呢班叫佢地港女都比多佢

dont make on9 ppl famous la

都唔係㗎 有啲街坊都唔鍾意㗎 佢哋唔鐘意政府亦都唔鍾意破壞

WHO?

蝗蟲樣不了

咪癲啦 冇波 村姑樣 露下gap形打晒飛機
我驚你去邪骨未到p2都射到成張床都係

佢反對democracy

無知令佢顛倒是非
官迫民反，冇事走出嚟好好玩呀？有機會比人打，比人拉，比人屈，比人姦，比人殺。

啲人成日就用佢個論點，咩自由點點點影響到其他人係自私又點點點。

事實係依家香港冇公義冇正義，腐敗政權，年輕世代絕望未來，物價漲，樓價升，人工低，工時長，都算閪數。再嚟水貨客，支那150送港，政策失敗醫療制度，然後攞啲錢去搞支那垃圾工程高鐵又大橋，香港人都忍忍忍左佢。最後連香港嘅向來嘅法治都受到衝擊，黑警無法無天，你叫啲人唔好反？好好做奴隸？

我生來怕事，典型香港女仔，冇父幹又唔靚，都係日日噃工，得過且過，但係6-7月嘅遊行令我慢慢醒，我開始罷工，開始做韓國文宣，冇能力冇勇氣做前線勇者，但都盡力去做我能力範圍內嘅事，我覺得呢次真係會改變到香港，呢次真係唔可以放棄，一定要堅持到底，就算冇左份工，比啲長輩屌我低能，我覺得我冇後悔，中學畢業後，我行屍走肉咁過日子，如果社會動盪竟然燃燒出內心嘅熱血。

對準政權，抗爭到底

嘩屌 唔掛得咁快俾人否啦

仲睇TVB？成個反送中運動俾你搞彎晒喇！

想cctbb 請佢 冇計

唔止冇乜腦啦

邊忽似
佢連波都冇

冇人識佢

Try to look at the big picture, not just someone's ass

無人識你呀
人起朵你起朵

好采選唔到，都冇腦既

【攬炒戰線！尋求美國軍事保護！】

If we BURN！You！burn with Us！🔥🔥🚔🚊🔥🔥
Really！？講就兇狠！叫你簽個名，你就笠晒水!

請求美國軍事保護，讓香港國民免於屠殺。
香港人！想唔想睇班死差佬真係死狗咁，跪低求饒咁撚樣！想！就大大力簽！

聯署最後一日，條數雖得二萬七，但比賽一日未完結都唔會放棄！盡推！

白宮聯署連結：

步驟：

1. 簽
2. 查電郵確認
3. Share去十個fb、whatsaap、tg group

邊撚個？落選嘅wfc

Don’t make silly people famous

是但啦 關我撚事
唔知幾多年無睇cctvb

我個返嚟仲要去TVB做嘢不了

*外國